EASON唱唔唱到趙傳D歌 ?

《趙傳》我終於失去了你

屌你
我完全唱唔到
太高音 CLS